鋤大Dee

見琴日有位ching講起邊條花大d
我自己就睇朋友 兩個計法都見過 不過都係計紅色既朋友多
我依家又想問下 咁點解有10jqk1 12345 23456 但無jqk12

a 可當a, 1
2 只可當dee

因為 A 係始，亦係終
所以唔可以以 A 作為中間點

曾經聽過一個說法係話煙係最大 所以煙唔可以做中間點
但當我見到個po 好似好多人都認同12345呢條蛇係大過10jqk1 咁果個講法就唔成立
同埋有無實質有人有解釋過a唔可以放係中間係一條rule黎 如果唔係k12都有齊既蛇好難唔係最大

我覺得a當a/1 只可以出現係21點
正常鋤dee都會叫煙花 煙dee花 無人會講一花
所以依家真係諗唔明點解唔可以放中間 反正dee係最大既十佬 但又接受到佢放係中間（12345）

鋤大dee A係最大

咁如果煙最大 點解有人會話12345 大過10jkq煙